怕拖四年，原來雙方都係同性戀。

（真人真事 無改篇）-finger crossed
［intro係我同佢點死，大家可以直skip到main steam。］

intro：話說四年前，我係觀塘火車站邂逅左我個ex。當初我地著住各自嘅校服，一個細細粒嘅女仔企係月台到，我含羞咁望住佢清澈嘅笑容，而我又目不轉睛咁望實佢。對望個下，我好呆滯咁點左下頭，而佢用一個‘前田敦子‘嘅微笑加個揮手回覆我。’唔通呢啲就係女神，「我」未試過對一個女仔咁著迷’心唸。當時我同佢隔離都企住一個朋友。我即刻同我個fd講‘頂條女好pure 好仙’。但世界真係細，原來條女唔係對我笑，原來佢係識我個fd，而佢只係同我個fd打招呼。

之後我以為實柒啦呢鋪。但我不斷成個花痴咁話佢可愛嗰啲啦。之後我個fd就拎起電話打比佢，我未黎得切收佢電話，佢已經—Call in ！就係咁。我個fd同佢就係電話傾左幾句，之後佢竟然話’你隔離個男仔幾得意’ 。得米啦，我心唸。之後，我就即刻加佢ig、約佢出街嗰啲，仲好順利拍拖啦。

Main steam：開頭拍拖都會成日出街，但到左佢考試時，因為佢當時係選科試（F3），所以佢就經常溫書，亦都因為咁我地少左見面。（Ofcause 啦，當中梗係夾雜住一啲唔好嘅經歷啦，例如「有第三者」，「去exchange成個月」嗰啲。

但好笑嘅係我同佢係呢四年話就話係公認情侶，平時我地WhatsApp都會不斷好似情侶咁互相調侃，有陣時我地仲會互相講啲嘢‘滋潤’對方。但我私底下，無見面嘅日子，卻拍過三次同性嘅拖。

仲記得有次，佢生日，我過去同佢慶祝，情到濃時，我地kiss個啲，並且我地開始互摸，但係我用一個極低能嘅理由拒絕之後嘅事，「我唔想咁樣污毀你」懶係高尚，但只係我對女仔無一個性衝動。

無嘅，以為過到呢骨。 之後嘅嘢卻令我震驚。

平時睇落以為好乖嘅佢，有日無啦啦text我個女仔fd講，佢未識之前，其實佢已經破左處。好地地，做咩無啦啦咁講，之後我同個fd以為只係攻心計想引我同佢搞嘢。但之後又話男仔好難觸摸，話男仔成日俾唔到安全感。自問佢有咩事我都即刻去佢樓下陪佢，特登exchange時返黎陪佢過生日。

奇怪啦，無理由嘎，佢唔會知我係gay 掛。另外，通常gay嘅都好明女仔心個窩。我做足阿，當時以我個為人亦無人估到我係gay嘎。

終於。前兩個月，我唔想再拖住佢，我同佢講我出軌並且係個男時，係分手個刻。佢同我講原來佢係les嘅，oh wow！我終於明白點解佢同我個fd講佢破過處嘅經歷，（因為我個fd都係les嘎）估佢唔到原來想溝我個fd。但之後好戲劇性咁，我地做左朋友，佢仲同我分享，佢其實呢四年中，佢有同幾個女仔拍拖。由我一開始覺得好對唔住佢時，當刻，腦中兩個字「同行」

佢仲透露其實佢之前一齊出街時有個女仔係隔離時，果個就係佢當時嘅同志現任。

作為我，我覺得就好似一場戲劇一樣，你永遠唔知人地嘅背後。表面所有覺得我地係甜蜜情侶，雙方背後卻有幾個戀人。

唔知係可悲定可賀，但我地兩個確實有放過不少心血同感情培養呢斷關係。

純粹分享，初黎報導，還望賜見。
歡迎提問

#2咩料

咁咪好囉大家可以做best friend 今鋪真係做閨蜜

小癲
想拍成微電影

睇到禾好肚餓